原來昨天班廢老害死63名手足或路人

【Now新聞台】警方周六太子站拘捕行動一共拘捕63人，又指月台上發現一批汽油彈。警方指，被捕人士包括54男9女，年齡介乎13至36歲，其中在一名13歲被捕人士身上檢獲兩支氣油彈及火機。警方又指，行動中在月台上發現一批汽油彈，而其他檢獲證物包括防毒面具、雷射筆、彈叉、鋼珠、盔甲等，而被捕人士被捕罪名包括刑事毀壞、管有爆炸品、藏有攻擊性武器及非法集結等。警方表示正在調查案件，不排除有更多人士被捕。

13歲，咁多時間唔棄彈，係咪插贓？